應該去各大討論區宣布元朗黑社會無差別攻擊。搞死佢地啲場

建議有各大討論區(香討，baby)帳號既巴打，
大力開Post 宣傳警黑合作。無差別攻擊。
無論係老，少，孕，一律照打。
激起佢地杯葛之心又好，害怕之心都好。
越少人入元朗就越好。
等佢地收完啲陰質錢打人。
都唔夠補返生意上啲收入。
仲要做臭個朵。

利申。無香討帳號，baby帳號

網上仲有好多人唔知係27定28號
係改左做27號光復

咁申請個都唔難嘅，由自己做起啦

我諗要顧埋當地居民生活。我反而覺得應該要照入元朗消費。但選擇性揀一d鋪頭。或靠元朗兄弟起底，邊d唔值得，邊d值得幫襯

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差15%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬五千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢記住confirm埋email 叫埋姨媽姑姐
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

岩，會申請。